（五毛不願面對）中國人罷用iPhone未？

又話反美？

成億人用iPhone, 波音飛機，YouTube, 藝人搶住入荷理活表現，學生搶住入美國大學，個個有錢人爭綠卡做美國人

高官家屬呢？

中國特色愛國心 當個外國人說愛中國

始終正宗中國人應該要有張綠卡

真。中國人

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

思覺脫呢？

樓豬瞓左幾耐 愛國係口號 講得嫁啦